GFriend 6周年

16/1 GFriend六周年

希望可以一直下去而不是又因事解散

已變PTGfriend

希望唔好沉得太快就好

Mako大勇

6週年粗卡

六週年

MAGO真係堅好聽